今日兩位手足提堂 其中一位住警察已婚宿舍

立場新聞：涉向警掟台式飲品杯 大學生被控襲警獲准保釋

上周六（7日）有網民呼籲入機場及東涌一帶進行「壓力測試」，東涌港鐵站、東薈城等地方有防暴警員與市民多次對峙，期間防暴警察突然衝上東薈城旁長樓梯制服女子唐洛芙。唐洛芙被控一項「襲擊正在執行職務的警務人員」，案件今日在西九龍裁判法院提堂，獲准以 5,000 港幣現金保釋，並押後至 10 月 30 日再提堂。
被告唐洛芙現年 22 歲，報稱是一名大學生，現居於元朗已婚警察宿舍。控罪指，被告涉嫌在 9 月 7 日，於東涌港鐵站內襲擊一名正在執行職務的警務人員。
據律師透露，被告當日將一個「天仁茗茶」的外賣飲品杯擲向警員。事發當日，女事主受傷倒地，過去兩日留院未能出庭。律師形容，傷口「細但深」。他又引述女事主稱，傷勢是被警方制服時造成，但強調「沒有投訴」。根據當日報道，唐洛芙被捕時，有便衣警的警棍打中她頭部一下，期間亦有警員推趕記者。
唐洛芙獲准以 5,000 元現金保釋，但須遵守每晚 12 時至翌日早上 6 時的宵禁令，不可離開香港、交出旅遊證件、居住於報稱地址及每星期到警署報到等保釋條件。

涉管有燃燒彈 男子被控藏攻擊性武器
另一被告梁澤謙（20歲）案件今午亦於西九龍裁判法院提堂。控方案情指，梁澤謙因涉 9 月 7 日在旺角 MOKO 廣場外，無合理解釋而管有燃燒彈，被控一項「公眾地方管有攻擊性武器」罪。
控方申請將案件押後至 11 月 18 日再提堂，以待警方作進一步調查。
法庭批准被告保釋，以 10,000 港元現金擔保，並須遵守每晚 10 時至翌日早上 7 時的宵禁令、不可離開香港、交出旅遊證件、居住於報稱地址及每星期到警署報到等保釋條件。

警二代啦應該

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

二代好波

洛芙

Respect

respect

義士

出於污泥而不染

我都正想打呢句

每星期簽到
佢好方便姐，一落樓就係狗屋

感激你啊絲打！！！出污泥而不染

仲要係靚女 相由心生

你打棒球就得
人地扔一杯就唔得
紙紮狗

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

邊道睇

人地請呀sir飲野比人話襲驚

大義滅親

好波 黑警死全家

屌你之前個以子之矛攻子之盾post 真係成功左

痴撚線

覺得佢個名都幾特別幾好聽

有fd狗仔69已經有出，仲愈行愈前係咁進化

個名有文化到唔似散仔識改

push

尊敬

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

被個杯掟親都要瞓兩日醫院

手足

respect
不過下次扔之前 搵定逃生路線先會好D

LOVE

據律師透露，被告當日將一個「天仁茗茶」的外賣飲品杯擲向警員。

80 年代港產片
有個外國女武打演員叫 "羅洛芙"

義士！

《說文解字·艸部》: 芙：芙蓉也。
《春秋·說題辭》洛之爲言繹也。言水繹繹光耀也。又水名。
洛芙，好名。
出淤泥而不染，佳人。

我愛你，巴絲打

絲打係咪搬出去安全啲
依家名同地址都揚矖

呢位兄台好文采

屌 個個剩係講條女 無人提旺角手足

Ching暴露左自己年齡

一杯飲品就受傷
班警犬紙造架

洛芙
個名好正

...

但個名睇上去靚
聽落 樂富…

警二代義士

好驚絲打俾黑警搞

個名好古典有文采

死全家呀

多謝手足

個名好靚 可惜唔知係老豆定老母係黑警

尊重

Respect 狗二代手足

紙紮公仔咩

狗真係紙做 打到人爆缸又冇事
畀人扔個紙杯就話襲狗

狗女？

係啊，係咁唔公平咖啦
打得輕又係襲 出手重又係襲

外賣杯抌過去都話襲警
下次潑水節潑水去狗度係咪都構成襲警啊

就黎呼吸都襲警

壓力大到...

飛個紙杯 保釋要5000
唔講以為犯左咩大罪

黑警，下一句唔洗我講啦

respect 良心狗二代

自己人 加油呀

親生骨肉都打鳩自己 家變了

好波！

撐住呀絲打

有料！真香港人

扔個膠杯都告人襲警
popo做陰質野就無事
一定要清算

文宣手足出手啦：你既堡壘入面都有我地手足 你以爲你可以走得甩？

天佑義士

向義士致敬，提供必要嘅援助

以後可能揸住杯天仁茗茶都會俾狗話藏有攻擊性武器

Push

唔係死全家咩?

軟膠杯掉過去會有幾傷阿
阿SIR個BODY用紙做的?

老公有得揀
老豆老母無得揀

從內部攻破

職位唔細

無人理第二位手足
佢比人周到有燃燒蛋呀仆街
可以點算

難能可貴

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

撳錯

連啲仔女都會憎做狗嘅阿爸阿媽，唔好諗養老啦，同狗屋啲同事約埋一齊返大亞灣住老人院

良心警二代

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件